{"category": "PC de Escritorio", "text": ["notebok", "new", "garantia", "cover", "accesorios", "marca", "cce", "intel", "atom", "marca", "cce", "refer\u00eancia", "procesador", "intel", "atom", "ghz", "cache", "memoria", "especifica\u00e7\u00f5es", "memoria", "tipo", "especifica\u00e7\u00f5es", "tipo", "emc", "placa", "grafica", "integrada", "intel", "graphic", "tela", "tamanho", "resolu\u00e7\u00e3o", "ilumina\u00e7\u00e3o", "led", "multi", "touch", "drive", "optico", "n\u00e3o", "posui", "webcam", "sim", "leitor", "biometrico", "n\u00e3o", "conex\u00e3o", "hdmi", "sim", "conex\u00e3o", "vga", "n\u00e3o", "teclado", "abnt", "portugu\u00eas", "touch", "pad", "bot\u00f5es", "leitor", "cart\u00f5es", "micro", "som", "caixa", "acustica", "embutida", "realtek", "sistema", "operacional", "window", "conex\u00f5es", "entrada", "micro", "usb", "saida", "audio", "leito", "cart\u00e3o", "saida", "dvi", "mini", "hdmi", "bluetoth", "sim", "vers\u00e3o", "placa", "wireles", "bgn", "mbps", "ghz", "diferencial", "modo", "tablet", "pode", "ser", "separado", "teclado", "nuvem", "ano", "webcam", "traseiro", "dianteiro", "microfone", "embutido", "bateria", "polimero", "litio", "dura\u00e7\u00e3o", "medium", "bateria", "horas", "software", "incluso", "antivirus", "mcafe", "ano", "software", "produtividade", "ofice", "personal", "ano", "conteudo", "embalagem", "notebok", "manual", "certificado", "garantia"]}