{"category": "PC de Escritorio", "text": ["asrock", "hdv", "ram", "disco", "monitor", "fuente", "telefono", "crucero", "playa", "trabajamos", "horas", "mensajeria", "garantia", "cuc", "asrock", "hdv", "ghz", "disco", "fuente", "monitor", "cuc", "asrock", "hdv", "ghz", "disco", "fuente", "monitor", "cuc", "asrock", "hdv", "ghz", "disco", "fuente", "monitor", "cuc", "asrock", "hdv", "ghz", "disco", "fuente", "monitor", "cuc", "asrock", "hdv", "ghz", "disco", "fuente", "monitor", "kann", "och", "polo", "kaft", "ginn", "g\u00ebllt", "virg\u00e4nger", "vun", "der", "t\u00ebscht", "november", "juli", "huet", "audi", "entweckelt", "fabrizeiert", "och", "wann", "n\u00ebmen", "dei", "kleng", "onofh\u00e4ngeg", "der", "konfiguratioun", "vun", "der", "produktioun", "vum", "auto", "mart", "f\u00ebnnef", "joer", "erfollegmodell", "vun", "der", "audi", "errecht", "gouf", "formell", "m\u00e4erz", "auto", "salon", "genfer", "presenteiert", "den", "aut"]}